「行動」一句講晒，10.31晚去太子定去老蘭？

屌你！！仲駛諗？？
你哋全部同我去太子呀！！
去太子係咪唔戴得面具呀？？
得哎嘛！！

831已經兩個月喇！
幾多手足受傷同被捕！
嗰一晚到底打死幾多人都未查清楚呀！

10月31號
七點要人
太子狗屋外

去到有咩做？

去深水埗買完面具再去花墟買紮花
然後一齊獻花、上香、鞠躬、鳩企咩都好
我要10月31號晚係太子見到你哋！！！

毋忘8.31！
香港人！反抗！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推推

推

到時太子站+前後港䥫站定必封站

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

推爆太子